唔該各位巴打改圖

有冇巴打可以將呢張圖改做美軍來了我帶路

唔該改返做廢老缺動力